覺唔覺講操你媽逼比屌你老母型好多

操你媽逼

樓主牛b

哦係咩 屌你老母啊

屌你老母啦

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

操你媽個逼

屌你老母臭化

操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼操你媽逼

操你媽個臭逼

你同我跪係到型啲

屌你老母臭化鳩閪

型過「屌你老母」，但型唔過「屌你老母臭閪」

蚑那狗先會覺得型
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你老母臭閪食屎啦

屌你老母臭閪你阿媽做雞嫁咋